警犬疑似老屈CBD係危險藥物

大麻二酚（Cannabidiol，CBD）是大麻百多隻有效成分中最具醫療價值的一種，有保護神經、改善皮膚發炎、抗氧化、舒緩皮膚敏感泛紅、為皮膚表層建立保護屏障、改善皮膚自我修復力；對恢復皮膚健康、舒緩皮膚問題的能力，可以治療濕疹等病。

大麻二酚（CBD）是大麻的主要非精神科成分，具有多種藥理作用，包括抗焦慮、抗精神病、止吐和抗炎特性。該綜述根據Web of Science，Scielo和Medline檢索的報告描述了廣泛濃度CBD給藥的多項研究表明，CBD在非轉化細胞中無毒性，不會誘發食物攝入變化，不會誘發全身僵硬症，不會影響生理參數（心率、血壓和體溫），不會影響胃腸道的轉運和不會改變精神運動或心理功能。

sources: (2019-03-29 20:26
)

大麻二酚（cannabidiol，簡稱「CBD」）是大麻植物含有的一種大麻素，不屬危險藥物，因此並不受《危險藥物條例》（香港法例第134章）管制

謝謝分享，好人一生平安。

咁律師一定打得甩

麻煩係涉嫌藏有攻擊性武器以及炸藥

on99

咁都屈到真係含得撚
香港大把道友俾人拉

好似哮喘藥單野咁

CBD都屈係咪想搏好多市民唔識分大麻成分

死警犬成撚日都屈人藏毒啦

好撚嬲呀！！！
頭先live個呀sir不停拋d條例出黎話佢地涉嫌干犯第幾條第幾條罪行。
重點係，記者問佢有冇搜查令，佢話冇，因為今次係突發事件警方又懷疑有罪案響某單位發生，所以根據第幾條幾條條例係唔需要搜查令就可以入屋調查。

push

又試圖抹黑呢場運動

佢話無牌售賣 part 1 poison
但cbd根本即頭不受管

睇完都係唔明
即係cbd隨時係街買到
類似火麻仁

黑警係都要講大麻大麻大麻
目的就係令啲唔清楚既人信真係毒品
CBD就CBD THC就THC
兩者係唔同
唔好混淆

一般人吸食既大麻
入面主要成份有CBD同THC兩種
THC係會令人HIGH 一般國家都禁
但CBD 食完係會令人calm, 好放鬆
CBD好多國家都合法 香港亦冇規管
以我所知 香港有公司合法賣CBD

又唔見佢地去重慶拉

有冇得民事索償 刻意誤導群眾

推

班藍絲聽日肯定煲大黎講
話咩港獨份子愛吸毒

其實唔google過真係唔知咩黎

食屎啦屌佢老母
大麻一定要合法化

元朗班黑社會咩毒品都齊全

深水埗就直頭道友大眾飯堂

屌你老味從來唔拉 黑警自己有份食？

毅進仔

有冇機會又係插贓？同上次炸藥一樣？

果盒似呢D

大家spread左先 好多中年/老一代唔識

心靈感應覺得單位內有罪案發生?

請問係乜罪案?

低能

立法會五題：對含大麻成分產品的規管
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
以下是今日（十一月七日）在立法會會議上黃碧雲議員的提問和保安局局長李家超的書面答覆︰

高調拉人振士氣呀？

推，好多人都唔知

唔係似 根本就係果盒野

Pish

THC先有害喎，無病呀?

屌吖

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

懷疑?
證據呢？ 隔住牆都睇到發生咩？

又老屈

攻擊性武器都夠做
分分鐘又直送裁判處之後踢埋入收押所

不嬲佢地有幾大就誇幾大

香港不嬲都有大麻精油用係護理，或者食電子煙用
去荷蘭都可以帶依d返黎

危險藥物 者係DD藥有好多
但CBD唔係 班警賊又真係唔識架wo
想誤導大眾？ 屈都唔係咁屈啦

記者問佢有冇搜查令，佢話冇，因為今次係突發事件警方又懷疑有罪案響某單位發生，所以根據第幾條幾條條例係唔需要搜查令就可以入屋調查。

屌咪即時隨時爆市民門都得

之前東張西望好似有講過CBD? 不如出嚟講兩句

毅進仔點會識，聽到大麻以為扑中單大嘢！

叫唔叫非法擅闖他人地方？

瘋狗症發作

身為前線 同你地講前線要背囊!

Cbd完全唔犯法
但cbd 製作過程有機會混入thc
佢拎去驗到0.1%都係犯法..

但香港01幅圖下半段寫大麻二酚提煉困難，通常會有其他受管制既大麻素如THC，希望無。

黑警又老屈

警察咪散播虛假消息

bodyshop平時賣咁多精油
會唔會俾黑警告

Push

正解 以我所知被拉個牌子是有微量thc

高調衝出嚟柒呀
佢本身想好似上次噉屈爆炸品
點知今次黃咗
成批人喺出面拍撚晒啲唔跟規矩嘅柒嘢
成個老屈嘅線出晒嚟
所以一定要煲
黑警依家老屈，啫係老屈啲外資係間諜，要充公都得啦

依加班狗唔理3721，最想承機凊哂d團，咩眾志，民族。睇下拉左人入得咩罪

Fuck popo

其實貨倉有汽油都好正常
一個人有棒球棍都好正常
基本上就係生豬肉

成件事就係發現陳浩天係度所以爆門入去鳩拉人

連登講大麻點可以無我呢

無錯，CBD係香港係合法的，
但仆街香港政府唔係跟國際標準（thc 含量0.3%），即刻話只有pure cbd 先係合法。

anyway 即使child 登仔唔支持大麻合法化都好，香港政府用一個無update 又不合理嘅法例，去告需要用cbd 嘅人，完全係有問題。

cbd 係好多，講緊真係好多，唔只得美加，歐洲又好，日本又好，都係合法的。

屌你老母共產黨！

黑警試圖抹黑刻意誤導群眾

我唔想再見到再有物資比俾人發現到，好似有鬼禁，次次都係香港民族黨，可唔可以唔好再放物資係香港民族黨

香港大把CBD精油朱古力之類賣啦

咁又唔好咁講
呢兩個月都有見新聞報佢地拉人犯毒

不過今次似見到似大麻既野就搭單加多條

文宣準備

一定要煲起佢
依家支那想跟新疆噉玩
屈鳩啲港獨派有炸藥
今次我地拍到咁多唔跟規矩嘅嘢
一定要拆穿佢老屈嘅過程

屌啦入面個啲全部運動器材嚟
同我講練跳躍個個野係弓箭

屌你精油

又想靠嚇

100%CBD產品
並唔喺危險藥物規管範圍內
同時又冇其他例話佢屬於藥物
係香港可以話係健康食品
自用完全冇問題
香港本身就有幾間大公司代理
係犯法就一早收晒皮啦
班狗冇讀書
見到個名有大麻(大麻二酚)
諗住中頭獎
調查過後冇事冇幹就比人笑撚死

黑警盡情屈啦

你都冇第招啦

但係咪受138 毒藥條例監管？
有無醫生紙？有醫生紙有得甩

政府自己都答左啦
唔好咁啦popo

冇管咁點告

我搵到奧蓮達(Olanda International)有得買所謂危險藥物

sources:

sources:

D狗已經開始搜查令都唔洗

警權無限大

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

高調拉人既目的
係比d中間派 騎牆派 中產 港豬睇
唔係比我地睇

只要唔係2J槍我唔覺得攻擊性武器會告得入
佢係室內
有咩刀刀劍劍都唔放得?

知你老母on9鬼ac

佢地目的係屈鳩港獨派
配合依家支那玩緊嗰套洗腦
所以無論你支唔支持港獨都好
一定要文宣救返！
唔可以畀佢地建立到「港獨=恐怖分子」嘅思想
新疆就係用緊依套方法，到第時佢建立咗依個思想，咩勇武都屈港獨，噉到時就好容易分化再一網打盡㗎啦！

推 黑警死全家

咁以後我地要多啲報警話邊度邊度有呢啲野，叫佢地黎睇啦 例如百佳惠康

班狗最興掉啲專有名詞出黎誤導人

只要量少又不在身上搜到，好難入到罪

政府又用納稅人錢打

通常有少於0.1% THC，以香港法例可以講收得皮

CCTVB條仆街淨係報話揾到
含有大麻精油成份的危險藥物
屌你老母咁撚樣報假新聞都得

較剪都可以係

頂
你係美國是但走入一間藥房，都有cbd candy賣
如果咁都犯法咁你拉曬賣火麻仁d涼茶舖啦
日本上樂天個網打cbd，幾百款cbd oil比你買

香港法例跟香港...

屌

香港係對CBD冇規管 我喺香港嘅鋪頭買CBD煙油 重要間鋪頭直頭係賣緊圖中嗰隻一模一樣嘅CBD油

佢話232章50條6
但我見唔到條條例有寫包括進入私人住處

火麻仁直頭大麻種子添

D廢老識撚分析咩

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

幾有心睇喎

又有人開門比班差佬入

又砌人生豬肉

大麻不是毒品

記得TBB有條旅遊片講過CBD糖可以做手信 只要sure 100%唔含weed 班警犬

屌啦星 無法無天啊

算啦 哮喘藥都話係第一部毒藥

8月2去集會
8月5齊罷工

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

大麻外國合法化喇開始

國際大都會香港人仲成班on99

我只知中國人食鴉片最叻 食到亡國

有無法律巴絲可以求證下

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

憑呢堆野就告唔入既 不過記住警犬最鍾意插贓嫁禍

咁嘅手段同警察國家有咩分別 用莫需有嘅罪名搞你 告唔告得入都好都要搞到你一身蟻

黑警真係好撚on9

昨日新疆 已是今日香港

起身食返枝先 大麻不是毒品

一定開post煲畀文宣睇
已經好大件事啦
依家佢分化唔到勇武同和理非
就跟新疆一樣，利用香港人仲未講港獨之前用港獨派嚟做箭靶，等你啲人唔會幫，再屈做恐怖分子
之後就順勢咩都屈港獨就可以一步一步搞散我地㗎啦

光復香港 時代革命

咁L 串
721 又唔見佢爆南邊圍

起初，中共抓地主富農的時候，
我沉默了，因為我不是地主富農。

當他們抓新疆維吾爾族人的時候，
我沉默了，因為我不是新疆維吾爾族人。

當他們抓港獨派人士的時候，
我沉默了，因為我不是港獨派人士。

當他們抓反專制派的時候，
我沉默了，因為我不是反專制派。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

Tvb配合埋
廢老信灑

告唔告得入都好，制造白色恐怖先係重點

屌佢老母又要呃港豬，搏d弱智加佢地分，收皮啦黑狗

周街都買得到

小的有讀過相關課程. CBD 用家要小心， 由於香港冇化驗所提供CBD內是否含THC成分或被污染，所以所有本港店出售的都是用外國Lab test report.

不同國家對CBD產品內含THC 都有不同彈性. 但香港法例所要求的是0THC.

而不同提取的方式都會對是否含極微量THC有影響. 市面上多數售賣的CBD都聲稱是Full spectrum (全譜提取），因為聲稱更天然，更高品質. 全譜是指，那株植物有多少成份比例，此CBD 產品都是全數反映. 但所有麻類植物都冇可能100% 不含THC. 只會是THC含量低到不合乎提取效益，亦此美國允許0.3% THC含量.

如果大家有需要在港用到CBD產品, 記得選擇用標明獨立提取方式（Isolated) 既產品.

始終麻類產品都敏感，我不方便公開售賣地方. 但此抗爭中，很多人都受到不同程度的壓力. 此類合法既supplement 應該可以幫到大家. 有問題留言.

香港人加油努力！

屈上癊on9 popo

已經係啦
上之民族陣線不了了之
明明明屈係好嚴重嘅事
點解大家可以咁安然覺得「都告唔入㗎啦！畀律師搞」就算？
依家係政治操作，今日屈港獨有炸藥，第日屈你有炸藥㗎啦！

CBDTHC
FUCK THE POLICE

佢唔係獨立提取...
佢地COA, 只係唔提小數位既數字.

全港唯一可化驗 是否含THC, 只得政府化驗所.

我希望佢地唔會被屈，同希望化驗所既人真的是中立...

依家支共知道唔可以直接屈示威者做恐怖分子
就一步一步嚟，先睇中大多數人唔理嘅港獨派有炸藥，之後就會一步一步推進，將港獨同恐怖分子拉上關係，抹黑港獨，殖入「港獨=恐怖分子」
之後佢就易搞啦，你嗌咩自治呀、咩雙普選都屈你做港獨派，依樣好簡單咋，連炸彈都唔洗塞畀你就可以將你屈做恐怖分子
唔係危言聳聽，新疆完全就係做緊依樣嘢！

睇香討佢地已經講緊

最鳩係仲有人信班狗唔係屈
利申兩老信

正解 只要QC 唔好 唔係 pure cbd 就會出事

唔出奇，佢哋e+有咩做唔出？

依家支共知道唔可以直接屈示威者做恐怖分子
就一步一步嚟，先睇中大多數人唔理嘅港獨派，屈有炸藥，之後就會一步一步推進，將港獨同恐怖分子拉上關係，抹黑港獨，殖入「港獨=恐怖分子」
之後佢就易搞啦，你嗌咩自治呀、咩雙普選都屈你做港獨派，依樣好簡單咋，連炸彈都唔洗塞畀你就可以將你屈做恐怖分子
唔係危言聳聽，新疆完全就係做緊依樣嘢！

要打佢哋入去既理由，如果唔係合理原因既話，入面所有既野都唔可以上法庭。不過唔知香港行唔行毒樹果實理論，或者已經係根本唔9理依啲野

五大訴求!
光復香港 時代革命!

東張西望都有介紹過CBD

屌你老母，CBD都危險藥物

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

算啦而家佢哋已經成功製造白色恐怖
真係CBD 都講撚到道友毒販吸毒販毒

黑警不嬲屈開啦....為左自己立功...佢地有乜做唔出?

擺明喺屈

第232章 第50條
警隊條例 - 涉嫌人士的逮捕、扣留與保釋以及涉嫌財產的檢取

2007-10-09
________________________

(1)警務人員拘捕任何他合理地相信會被控以下罪行的人，或拘捕任何他合理地懷疑犯了以下罪行的人，乃屬合法 ——
（a)任何由法律訂定判處的罪行，或有人(就該罪行首次定罪時)可被判處監禁的罪行；或
(b)如該警務人員覺得因以下理由將傳票送達並非切實可行，則任何罪行 ——
(i)該人的姓名不為該警務人員所知，亦不能由該警務人員輕易確定；
(ii)該警務人員有合理理由懷疑該人所報姓名是否其真實姓名；
(iii)該人並無報出一個可作送達的妥當地址；或(iv)該警務人員有合理理由懷疑該人所報地址是否可作送達的妥當地址。 (由1992年第57號第2條代替)
(1A)警務人員可根據第(1)款行使拘捕任何人的權力，即使他沒有為此而發出的手令，亦不論他是否目擊任何人犯罪。 (由1992年第57號第2條增補)
(1B)警務人員拘捕他合理地懷疑可被遞解出香港以外的任何人，乃屬合法。 (由1992年第57號第2條增補)(2)任何根據第(1)或(1B)款可被合法拘捕的人，如強行抗拒為逮捕他而作的行動，或企圖逃避逮捕，則警務人員或其他人可使用一切必需的辦法，以執行逮捕。 (由1992年第57號第2條代替)(3)如任何警務人員有理由相信任何須予逮捕的人已進入或置身在某處，則居住在該處或管理該處的人在該警務人員提出要求時，須容許該警務人員自由進入該處，並給予一切合理的便利，以便他在內搜查。 (由1992年第57號第2條代替)(4)如未能根據第(3)有破任何地方的外部或內部的門或窗，均屬合法，不論該地方是屬於須予逮捕的人或其他人的。(5)警務人員或其他獲授權執行逮捕的人，為使自己脫身或為使任何其他合法進入任何地方以執行逮捕而被扣留在內的人脫身，可強行闖破任何地方。

(6) 凡任何人被警務人員拘捕，如該人員合理地懷疑任何報章、簿冊或其他文件、以及該等報章、簿冊或文件的任何部分或摘錄、任何其他物品或實產是對調查該人所犯或合理地懷疑該人曾犯的罪行有價值的(不論就其本身或連同任何其他東西)，則在該人身上或該人被拘捕現場或現場附近搜查並取去上述各物，乃屬合法︰ 但本款的規定，不得解釋為對任何個別手令所授予的搜查權力有所減損。 (由1992年第57號第2條代替) (7)裁判官如在任何人作出誓言後，覺得有合理因由懷疑在任何建築物、船隻(軍用船艦或具有軍用船艦地位的船舶除外)或地方內，有任何報章、簿冊或其他文件、以及該等報章、簿冊或文件的任何部分或摘錄、或任何其他物品或實產是相當可能對調查該人所犯或合理地懷疑該人已經或即將或意圖犯的罪行有價值的(不論就其本身或連同任何其他東西)，則該裁判官可向任何警務人員發出手令，賦權給他帶同所需的助手，在日間或夜間 ——(a)進入及在有需要時破門闖入或強行進入該建築物、船隻或地方，並搜查及接管可能於其內尋獲的任何該等報章、簿冊或其他文件、以及該等報章、簿冊或文件的任何部分或摘錄、或任何其他物品或實產；及(b)於為容許該項搜查得以進行而合理地需要的期間內，扣留任何看似是管有或控制該等報章、簿冊或其他文件、以及該等報章、簿冊或文件的任何部分或摘錄、或任何其他物品或實產的人，而該人若非如此扣留，則會妨礙該項搜查的目的者。 (由1992年第57號第2條代替)

👉

健身用品當武器，真係on 撚9

毅進仔撚識咩

有無海關巴打分享下

其實而家好多都根本係唔夠料告
是但諗D野出黎告
都幾肯定去到最後有大部份都係告唔到
但佢地目的唔係想告得入
係想煩撚死你,用呢招等呢排你地出唔到場,阻你地
阻得幾耐得幾耐

垃圾星島直頭講話係大麻成份既油
完全冇提過CBD

佢地呢家擺明 老屈就肯撚定屈硬你先
告唔告得入 就再算

唔好老母前老母後先 凡事講實証
有興趣可以自己查下個隻牌子個original lab report
記住係original個份 你地可以發現好多野
而被拉個個巴打真係自求多福
個”來源”唔乾淨真係會累死人

o

毅進仔自取其辱

現加d狗上到去根本扮弱智仔
遲下就黎話d文具啊紙巾都係危險武器
:有原子筆呀！插得死人呀！好危險呀！
:呢邊發現有紙巾呀！如果遮住口鼻就可以焗死人！

推啊屌

搞清楚，香港係賣果個有問題
食果個係無事，此其一
第二，大牌子已有成份表，如有錯，都係該品牌有問題，而唔係市民
Please fact check

冇大台冇組織, 捉唔到人交差, 但又要俾西環向上頭交差證明已經做緊嘢, 要印證成件事係有外國勢力背後支持的劇本, 咁捉完本土派, 跟住去捉民族黨去make noise, 咁好正路啦!

班友仔打極都唔散, 生命力仲強過小強, 試過搵黑底幫拖但玩過籠變相助攻, 搞到唔再出不反對通知書但幾十萬人出嚟自發行街, 勁出3毛帶風向但冇人信, 喺街要用過期煙齊齊食, 淪落到要屈玩貼紙嘅小朋友打交, 放風吹要出水炮車, 有橋就亂咁拉人老屈整爆炸品, 睇嚟已經玩到冇嘢好玩, 又冇你班友仔辦法, 佢都唔知仲可以點拆落去, 開頭玩大咗而家唔知點收科.

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

大麻油唔係好耐之前連喺iherb買都可以光明正大ship香港

中間段字被你食左？

(4)如未能根據第(3)款獲准進入該處，則任何人在根據手令行事的情況下，及在本可發出手令但為免使須予逮捕的人有機會逃離警務人員而未取得該手令的情況下，該人進入該處及在內搜查，乃屬合法；該人如在妥為宣告其所具權能、目的及內進的要求後，仍無其他方法獲准內進時，則他為得以進入該處而擊破任何地方的外部或內部的門或窗，均屬合法，不論該地方是屬於須予逮捕的人或其他人的。

班毅進仔 係咪 唔識CBD
直接 以為 等如 cannabis

hemp seed oil 係台灣香港都唔合法,iherb依家唔賣畀港台

之前台灣有幾十個人係iherb買hemp oil而中招

你解釋你打既紅字下點解